喺街/巴士聽到人咳你地會唔會避開

如題

乜撚問題黎？
唔會避開，通常仲會行近啲想試下佢地啲口水咩味添

女友一定彈開十尺
拖埋我一齊

有次輪到佢咳
我就嘿嘿

我會輕輕另頭埋一邊 費時人地咁尷尬 轉季又真係多咗人感冒嘅

係呀呢幾日聽到唔少人咳
都唔知佢地感冒定武漢肺炎